# Lab 8 Files

Кузьмина Алена БИЗ-Б21

Задание 1

Проанализировать текст «Text.txt». Файл должен быть не короче 500 символов, должен содержать строки. Результатом работы программы является текстовой файл «Result.txt» со следующей информацией:
 Название файла «Text.txt».
Абсолютный путь к файлу «Text.txt».
Относительный путь к файлу «Text.txt».
Время создания файла «Text.txt».
Размер файла «Text.txt».
Общее количество строк.
Общее количество слов.
Присутствуют ли в тексте цифры.
Присутствует ли в тексте кириллица.
Присутствует ли в тексте латиница.

Задание 2

Создать в программе Excel/Google Tables файл «Table.csv», файл должен содержать данные о сущностях. Для чтения и записи используйте классы потока StreamReader, StreamWriter. Программа должна на основе данных о сущности рассчитать новые параметры. Результаты записать в текстовый файл «Result.csv». Рекомендуется взять сущность из области экономики: 
компания, 
завод, 
сотрудник 
и.т.д.
Количество строк с данными не менее 6.

Задание 3

Загрузите файл «Table.csv». Сериализуйте в JSON формат данные о сущностях и сохраните в файл «Result.json».
